（純發洩）公司藍絲呀姐，話尋日個女仔係俾示威者打爆隻眼

我真係想屌佢老母叫佢醒少少，但係我都費撚事勞氣，哩刻都係撐黑警，你智商同良心都有限

仲要話係影到黑色衫揸住槍射銀彈呀，果d叫布袋彈

是非黑白顛倒黎講

可唔可以約佢出嚟？
屌佢老母咁撚口臭

一定要屌 絕不姑息

佢無撚嘢呀？
無知都要有個限度

如果你唔小心舉報左佢係暴徒令佢係上班時間比狗上門拘捕的話...唔知佢可以藍幾耐呢...

智商無下限

文宣其實就係要諗吓點connect 呢班無知婦孺

屌佢老母，呢種人渣要捉9佢去食TG先得

所以話要離開同溫層做文宣就係咁解
對家係咁歪曲事實 d港豬又信到十足十

文宣真係好重要

係呀 黑警扮示威者射爆人眼

唔好想
直接屌

豬圈生活既人，一世不配擁有自由

到而家都仲叫唔醒嘅 叫黎都哂氣

屌我個深藍老母都係咁講，真係屌我老母
不過算吧啦，佢哋冇撚腦㗎，留返啖氣俾自己暖肚！！

我公司又係有件藍絲八婆，成朝唔做野好撚激動大大聲bababa(內容都係個d低死廢青)，屌佢老尾，情緒咁唔穩定好心放日假啦

你都係得一件，我係一班八婆
我而家返工最大壓力係忍住唔好屌佢地老母
屌佢地老母等於教精佢地